########
OVERVIEW
########

``SSA`` 는 여러 종류의 POS 기기와 연동을 하므로, 서비스 연동에 앞서 ``SSA`` 가 현재 연동하려는 POS의 정보를 파악하는 초기화 과정이 필요하다.
이 과정에서 ``SSA`` 는 매장의 개점/폐점 정보 및 POS가 사용하는 프로토콜의 버전, 가맹점 및 개발사 정보등을 전달 받아 초기화시에 적절한 환경을 구성한다.

1. POS 및 SSA 초기화

::

    1) POS -------->   pos/sales   ---------> SSA

* POS 프로그램이 초기화 되고 매장 개점(``SSA`` 와의 거래가 가능한 시점) 및 폐점(``SSA`` 와의 거래가 불가능한 시점) 시점에 :ref:`pos_sales` 전문을 전달한다.
* 매장의 폐점 시점에 대한 통지는 가능한 경우에만 전달을 한다.

::

    2) POS <--------  pos/*/status <--------- SSA

* ``SSA`` 가 초기화 될때 현 시점의 POS의 상태를 전달 받기 위해 :ref:`pos_status` 전문을 전달한다.


2. Syrup Order 서비스 연동

* :ref:`syrup_order`
* :ref:`syrup_reprint`
* :ref:`syrup_cancel`


